消息指林鄭月薪多於習近平30倍

威，世界第一

林鄭

樣樣都要拎第一

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

如果實行一國一制， 全部官員月薪八千

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

全世界最廢果班

平仔 貪污份糧係最高喎

香港啲廢青向主席學習下啦
人地搵得萬幾蚊1個都可以送個女去哈佛，仲要成個移晒民去美國。 香港啲廢青得咩

認真，應該係新加坡總理人工世界最高，香港特首第二。

你幾可聽過皇帝用份糧黎理解佢有幾勁

咁明面上係萬三蚊， 所以全部警察局長特首都唔可以超過國家主席， 係咪想以下犯上？

但論真正(台下)賺錢能力，支美兩元首先係數一數二

新加坡仲高

因為一國兩制 包括薪金制度

維尼啲錢點會係月薪拎返黎

咪係

連港人治港高度自治都唔包啦， 薪金制度點會包呀？ 正所謂食君之祿， 擔君之洲， 為表忠誠全部警察官員減薪啦

推

正常
學歷都高過佢唔知幾多啦
都仲未𧬺能力

譚仔呀姐人工都高過呀大大
三哥仲請唔請人

打留左 前面港人治港唔包 除左薪金制度選擇性包

又可以做反向文宣

富者愈富 貧者愈貧

唔准你咁講習總
習總做野咁辛苦收月薪咁少我真係好鐘意佢

全球最高薪領導人應該係新加坡，不過人地值

讀書時間多30倍丫麻

14億中國人憤怒了

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

我同過藍屍講主席萬三蚊人工死都唔信
話我作嘢

成個國家啲錢都係佢既，特殊技鐘意就共人產

成個淡馬錫都係李家既

林志偉大總統呢？

文宣反攻微博

屌你老母用40萬養垃圾

領導能力政治思維最廢第一

Push

香港普遍人學歷同人工都高過國家主席
要教育班大陸蝗向我哋俯首稱臣

？值係邊 奶共奶到fak fak聲？

做個英文版 做文宣

習近平
貪污唔只咁少啦

反了反了

呢條八婆就算唔走都咪撚出糧啦！有冇人可以叫記者問下佢，既然佢因為為左做一個負責任嘅特首，要平定亂局，咁樣佢有冇勇氣喺亂局未平定之前停止出糧，以表佢嘅誠意及悔意？

但雜總可以光明正大咁貪wo，送個女讀哈佛都唔知捐咗幾多個零啦。

Hahahahah

食屎屙飯咪就係呢啲狗官柒林奠 龜縮宗 囤地波 僭建驊 港獨四人幫

維尼用回血劍隨便斬一斬都有幾百億以上

補充一下. 侵侵冇要美國總統份糧. 佢本身就富可敵國, 都不需要呢份糧.
所以侵侵月薪是0元(定象徵性地收1元, 唔係好清楚).

只需要twitter, 侵侵就可以將杜指玩弄於股掌之中

帳面數啫

皇帝駛鬼出糧俾自己咩

淺水灣有house...
十幾億值

英國 加拿大咁低人工? 係咪佢地有幾個TITLE幾份糧 先咁少錢渣

香港真係奇葩
做唔到嘢嘅首長竟然咁多錢

有冇計埋檯底下收果D先 仲有海外資產?

原來我搵得多過習總嘅

不過我就無貪污嘅

薪高蓋主

用緊急法再加啲

，

香港政治助理=台灣總統

重點唔係維尼

係香港果班 全部最高

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

icac ：官職與收入不符

可惜冇可能發生

屌⋯⋯
班垃圾高官竟然咁撚高人工
仲高過人地國家元首

薪酬就咁排 但貪返黎嗰啲 雜狗第一啦

世界第一

中國應回歸香港

點解可以咁高人工 啲糧邊個訂立出比佢

講貪污同利益習大多100倍啦

之前好似話謝狗同侵侵差唔多人工。

月薪八千買林寶堅尼

超英趕美

佢地管理得新加坡太好
根本無人會出黎反抗
依家仲要打擊埋新聞自由

港獨之母呀嗎

To be fair, trump trump $1年薪

齋講大話就咁高人工

高薪養廉會唔會太高薪呀

大把油水啦
唔夠錢咪打開國庫拎一千幾百億洗下

cls

咁樣係完全政治不正確，建議特首，所有高官及警察都應以身作則，自減人工低於中央官員以表忠誠
唔係咁樣只是不給面子上司，仲講咩一國，簡直係越權

香港專養廢人

超英贏美
港獨之母

原來有咁既含意
唔怪得畫面咁灰暗

係公務員人工高到痴哂線姐
一個D1首長級已經係人地成個國家既最高層人員人工

與防暴割蓆
防暴投擲垃圾筒！

政府人工架構唔係英國留落黎嘅咩
點解高過英國首相咁多

多得一班保皇黨
次次加人工都拍板贊成

點解無人查習狗資產月入萬幾點買咁多野

但計身家可能係調轉

地咩區 國家呀

呢啲圖會唔令人覺得我哋真係因為呢啲問題出街

我地就咁諗姐 你比班蝗蟲又會點諗呢

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

Cls香港咁撚多錢養咁大班廢人

推上微博

咪傻啦
表面份糧邊個care

笑左

習主席搵咁少會唔會比黑警串

瘀到爆，落習面

拉

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

一早知

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

CCTVB上身呀，
消息指⋯⋯分析話⋯⋯市場認為⋯⋯

我到今日都分唔到佢係高級黑定低級紅
佢啲演技世界級數

民生問題，可以引起一班港豬既共嗚，港豬未必對政治議題有感受，但呢d比較貼地嘅，同返工有關，唔多唔少可能會勾起佢地感受，喺呢個時候，再講多d政府的衰野俾佢地知，變相都可令他們對政府的管治產生質疑。

中國海南省三亞市市委書記張琦，日前因嚴重違紀被查獲，連帶他家中藏的金條、金磚也一併曝光，實際測量竟重達13.5噸。

真係世界級 垃圾

雜總大把枱底數啦, 林奠份糧濕濕碎啦

侵侵唔係1蚊咩

所以緊急法根本唔洗問習大大
林鄭自己一手整

黑警:習近平你人工咁低有乜撚野地位?

啱，做埋唔會做多咗
可以文宣埋基層幾咁慘
離地政府聯同奸商點樣剝削市民

呢個文宣搞分化幾好用
仲可以整埋個香港警察同公安解放軍人工表

習大大好勵志啊

點先可以減佢薪

高薪養豬

但總身家應該調返轉

維尼底下收入應該高佢300倍

香港班垃圾

得果40億美金叫「富可敵國」??

敵太平洋果D島國??

比喻姐

將一個村委書記 財產充公

已經上千萬............

有乜問題??

本來 香港人就應該一早為民生問題出來抗爭

但香港人奴性太重, 要去到今次送中逼到埋身先識反抗

攞第2會喊

但習近平身家係林鄭30000倍

正解

係，「如果我們還有希望，就在無產階級身上！」by George Orwell

係咁架啦

但雜種貪的錢，係林鄭身家30萬倍呢